電腦散熱問題

我想問下各位爸打覺得cpu用風冷好啲定一體式水冷好啲？
因為小弟個cpu風扇開始虧，打個ow都90度以上

頂到90度都幾癲下....
留名等解答

係 好驚會燒壞所以上黎問

push

budget 又冇
有錢既水冷冇錢既風冷是常識吧